[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/140735454", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54774871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54774871/answer/141033630", "content": "\n\u60a8\u5e0c\u671b\u51e4\u59d0\uff08\u7f57\u7389\u51e4\uff09\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54656411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54656411/answer/140803621", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u505a\u70e4\u51b7\u9762\u7684\u4eba\uff0c\u67aa\u6bd9\u4e00\u767e\u6b21\u4e5f\u4e0d\u89e3\u6068\uff01\u4f60\u8fd8\u6562\u8ba9\u5b69\u5b50\u5403\u5417\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140965944", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913328/answer/140867485", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6b20\u94b1\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28586154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28586154/answer/140669981", "content": "\n\u8003\u53e4\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9b3c\u5439\u706f\u300b\u3001\u300a\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u300b\u7b49\u76d7\u5893\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28295363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28295363/answer/103258236", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u81ea\u5df1\u53d1\u73b0\u4e0d\u4e86\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u5374\u80fd\u770b\u5f97\u5230\u7684\u4e2d\u56fd\u73b0\u72b6\u6216\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50560165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50560165/answer/126653516", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5355\u8eab\u7537\u751f\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/140445283", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985854/answer/72388201", "content": "\n\u7528 EMS \u88ab\u62c6\u5305\u5077\u4e1c\u897f\u7684\u51e0\u7387\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48471632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48471632/answer/141083816", "content": "\n\u5584\u826f\u597d\u5fc3\u4eba\u771f\u7684\u6ca1\u597d\u62a5\u5417\uff1f\u77ed\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39447528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39447528/answer/141000616", "content": "\n\u4e2d\u6587\u623f\u95f4\u601d\u60f3\u5b9e\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5b83\u662f\u5426\u6210\u529f\u5730\u5426\u51b3\u4e86\u56fe\u7075\u6d4b\u8bd5\u7684\u6709\u6548\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53874411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53874411/answer/140950183", "content": "\n\u5b66\u672f\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5668\u665a\u6210\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54504485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54504485/answer/141082158", "content": "\n\u6881\u5174\u626c\u662f\u9053\u8d3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/140819537", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/140930386", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21727056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21727056/answer/141066057", "content": "\n\u5317\u4eac\u548c\u4e0a\u6d77\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\u7684\u5bf9\u6bd4\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54652736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54652736/answer/140837086", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u7f51\u7edc\u5f71\u8bc4\u4eba\u4e03\u5927\u516c\u7ea6\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29181757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29181757/answer/126364061", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u770b\u4e86\u8fd8\u60f3\u770b\u7684\u597d\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19680996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19680996/answer/140565843", "content": "\n\u5973\u6027\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52929253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52929253/answer/133550375", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u603b\u7edf\uff0c\u4f60\u6536\u5230\u5bf9\u65b9\u56fd\u5bb6\u6838\u5bfc\u5f39\u5168\u90e8\u5347\u7a7a\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u4f60\u53ea\u67096\u5206\u949f\u65f6\u95f4\u51b3\u7b56\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u6309\u4e0b\u6838\u62a5\u590d\u6309\u94ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54753163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54753163/answer/141069841", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e1\u670813\u65e5\u63a5\u53d7\u534e\u5c14\u8857\u65e5\u62a5\u4e13\u8bbf\u79f0\u4ed6\u4e0d\u627f\u8bfa\u9075\u5faa\u201c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u201d\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35169715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35169715/answer/140985825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u534e\u8bed\u6f14\u5458\u64c5\u957f\u7528\u773c\u795e\u6765\u6f14\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637529/answer/141136386", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u662f\u5f00\u59cb\u6ce8\u91cd\u5916\u8868\u51e0\u5e74\u540e\u624d\u80fd\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52929253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52929253/answer/140928862", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u603b\u7edf\uff0c\u4f60\u6536\u5230\u5bf9\u65b9\u56fd\u5bb6\u6838\u5bfc\u5f39\u5168\u90e8\u5347\u7a7a\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u4f60\u53ea\u67096\u5206\u949f\u65f6\u95f4\u51b3\u7b56\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u6309\u4e0b\u6838\u62a5\u590d\u6309\u94ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27884620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27884620/answer/140940692", "content": "\n\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u5f00\u573a\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54774871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54774871/answer/141070981", "content": "\n\u60a8\u5e0c\u671b\u51e4\u59d0\uff08\u7f57\u7389\u51e4\uff09\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/140998280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20345044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20345044/answer/140910638", "content": "\n\u8499\u53e4\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53454167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53454167/answer/140872045", "content": "\n\u6e05\u5317\u4eba\u5927\uff0c\u4ee5\u53ca\u5176\u4ed6\u5b66\u6821\u672c\u79d1\u751f\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30697098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30697098/answer/140976192", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u8bd5\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u53ca\u683c\u65f6\uff0c\u8001\u5e08\u4f1a\u5f00\u6839\u4e5810\u8ba9\u5927\u5bb6\u53ca\u683c\u3002\u8fd9\u4e2a\u7b97\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54698828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54698828/answer/140889207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u559c\u6b22\u8bf4\u300c\u4ee5\u4e0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26013330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26013330/answer/140810171", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5986\u524d\u540e\u533a\u522b\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39829502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39829502/answer/138363492", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5f53\u65f6\u6211\u5c31\u61f5\u903c\u4e86\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35854666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35854666/answer/66121351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u540c\u5b66\u5bb6\u5883\u4e0d\u662f\u5f88\u597d\uff0c\u8fd8\u4e0d\u7528\u529f\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644956/answer/140869036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u6377\u5173\u95ed\u82cf\u5dde\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54753163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54753163/answer/141019933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e1\u670813\u65e5\u63a5\u53d7\u534e\u5c14\u8857\u65e5\u62a5\u4e13\u8bbf\u79f0\u4ed6\u4e0d\u627f\u8bfa\u9075\u5faa\u201c\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u201d\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21970855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21970855/answer/140978808", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54675684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54675684/answer/140836055", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6deb\u8361\u7684\u8bcd\u8bed\u5176\u5b9e\u633a\u6b63\u7ecf\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/141054550", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54637051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54637051/answer/140625306", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u5df4\u9a6c\u603b\u7edf\u7684\u544a\u522b\u6f14\u8bb2\u202d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54561783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54561783/answer/140946918", "content": "\n\u751f\u7269\u7684\u751f\u547d\u529b\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54652736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54652736/answer/140744159", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u7f51\u7edc\u5f71\u8bc4\u4eba\u4e03\u5927\u516c\u7ea6\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34225818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34225818/answer/141081413", "content": "\n20\u5c81\uff0c\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u60f3\u544a\u8bc9\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971720/answer/140690700", "content": "\n\u8fd9\u5e45\u63cf\u7ed8\u6b7b\u4eba\u8150\u8d25\u8fc7\u7a0b\u7684\u753b\u662f\u8c01\u753b\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54774871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54774871/answer/141030657", "content": "\n\u60a8\u5e0c\u671b\u51e4\u59d0\uff08\u7f57\u7389\u51e4\uff09\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53454167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53454167/answer/140364295", "content": "\n\u6e05\u5317\u4eba\u5927\uff0c\u4ee5\u53ca\u5176\u4ed6\u5b66\u6821\u672c\u79d1\u751f\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26956671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26956671/answer/34760999", "content": "\n\u6e38\u620f\u7ed9\u4f60\u5e26\u6765\u4e86\u54ea\u4e9b\u4eba\u751f\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54777923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54777923/answer/141058259", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u3001\u5929\u732b\u9996\u9875\u6280\u672f\u4eceNode.js \u6362\u56dePHP\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29918855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29918855/answer/140883694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e0c\u6377 (Seagate) \u5411\u6c5f\u82cf\u56fd\u7a0e\u5c40\u8865\u7f34\u7eb3 14 \u4ebf\u7a0e\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140581966", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37488463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37488463/answer/72811156", "content": "\n\u4e2d\u7f8e\u5efa\u4ea4\u7b97\u4e0d\u7b97\u4e2d\u56fd\u5bf9\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9635\u8425\u7684\u80cc\u53db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46874502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46874502/answer/141028074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5211\u8b66\u8d5a\u94b1\u4e0d\u591a\u3001\u53c8\u4e0d\u5b89\u5168\uff0c\u8fd8\u662f\u6709\u4eba\u4f1a\u53bb\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20043810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20043810/answer/18486367", "content": "\n\u7cbe\u795e\u5206\u88c2\u75c7\u60a3\u8005\u773c\u4e2d\u7684\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54649809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54649809/answer/140836091", "content": "\n\u88ab\u80a5\u5b85\u64a9\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54725557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54725557/answer/140949453", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u7684\u5bb6\u5ead\u6559\u80b2\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644956/answer/141047888", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u6377\u5173\u95ed\u82cf\u5dde\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54730854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54730854/answer/140948742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e39\u4e1c\u8230\u66fe\u8bd5\u56fe\u76f4\u7ebf\u51b2\u51fb\u7f8e\u56fd\u6d77\u519b\u6fd2\u6d77\u6218\u6597\u8230\u7684\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54649722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54649722/answer/141096879", "content": "\n\u7f57\u7389\u51e4\uff1a\u6c42\u795d\u798f\u6c42\u9f13\u52b1\u3002\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u88ab\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u611f\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54755343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54755343/answer/140957588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79bb\u804c\u5458\u5de5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u9524\u5b50\u79d1\u6280\uff1f\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54675684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54675684/answer/140954191", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6deb\u8361\u7684\u8bcd\u8bed\u5176\u5b9e\u633a\u6b63\u7ecf\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54787098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54787098/answer/141117049", "content": "\n\u8fdb\u5165\u641c\u72d7\u516c\u53f8\u9700\u8981\u8ba1\u7b97\u673a\u6280\u672f\u54ea\u4e9b\u786c\u6027\u6761\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54755343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54755343/answer/140946139", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79bb\u804c\u5458\u5de5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u6211\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5f00\u9524\u5b50\u79d1\u6280\uff1f\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286938/answer/140455553", "content": "\n\u5b98\u573a\u91cc\uff0c\u9152\u684c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54652736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54652736/answer/140710360", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u7f51\u7edc\u5f71\u8bc4\u4eba\u4e03\u5927\u516c\u7ea6\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52392095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52392095/answer/136982605", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5357\u4eac\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138192688", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54656411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54656411/answer/140516244", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u505a\u70e4\u51b7\u9762\u7684\u4eba\uff0c\u67aa\u6bd9\u4e00\u767e\u6b21\u4e5f\u4e0d\u89e3\u6068\uff01\u4f60\u8fd8\u6562\u8ba9\u5b69\u5b50\u5403\u5417\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54179134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54179134/answer/138345069", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u806a\u660e\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750517/answer/141060452", "content": "\n\u5468\u6709\u5149\u8001\u5148\u751f\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54222075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54222075/answer/138965648", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e9b\u53d9\u5229\u4e9a\u5230\u5fb7\u56fd\u7684\u96be\u6c11\u5728\u5fb7\u56fd\u9891\u9891\u4f5c\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54575636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54575636/answer/141116068", "content": "\n\u5c0f\u7ea2\u4e66\u63d0\u95ee\uff1a\u4f60\u60f3\u8981\u5171\u5ea6\u4e00\u751f\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\u4f60\u4eec\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41958062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41958062/answer/139681616", "content": "\n\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5168\u6808\u5de5\u7a0b\u5e08\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52929253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52929253/answer/132755787", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u603b\u7edf\uff0c\u4f60\u6536\u5230\u5bf9\u65b9\u56fd\u5bb6\u6838\u5bfc\u5f39\u5168\u90e8\u5347\u7a7a\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u4f60\u53ea\u67096\u5206\u949f\u65f6\u95f4\u51b3\u7b56\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u6309\u4e0b\u6838\u62a5\u590d\u6309\u94ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54656411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54656411/answer/140729005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u505a\u70e4\u51b7\u9762\u7684\u4eba\uff0c\u67aa\u6bd9\u4e00\u767e\u6b21\u4e5f\u4e0d\u89e3\u6068\uff01\u4f60\u8fd8\u6562\u8ba9\u5b69\u5b50\u5403\u5417\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54644956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54644956/answer/140924284", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e0c\u6377\u5173\u95ed\u82cf\u5dde\u5de5\u5382\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33699584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33699584/answer/141073113", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6d77\u9c9c\u5e72\u8d27\u53ef\u4ee5\u5f53\u96f6\u98df\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52448807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52448807/answer/141051433", "content": "\n\u82f1\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u5212\uff0c\u6c42\u6e05\u6670\u6613\u61c2\u7684\u8bb2\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22673671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22673671/answer/140835935", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54594605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54594605/answer/140866978", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u70e7\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27253188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27253188/answer/140816035", "content": "\n\u82cf\u8054\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50849210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50849210/answer/137993174", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u592a\u7a7a\u65c5\u5ba2\u300b\uff08Passengers\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54607007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54607007/answer/140199720", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u82cf\u5728\u201c\u6c5f\u6d59\u6caa\u201d\u4e2d\u7b80\u79f0\u201c\u6c5f\u201d\uff0c\u800c\u5728\u201c\u82cf\u6d59\u95fd\u201d\u4e2d \u7b80\u79f0\u201c\u82cf\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/139831537", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/53919644", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54783809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54783809/answer/141083025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5df4\u65af\u00b7\u5965\u5c14\u5fb7\u6797\u535a\u58eb\u7684Live\u4ee5\u53ca\u5728\u6781\u5ba2\u516c\u56edGIF\u7684\u6f14\u8bb2\u4e0e\u8bbf\u8c08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54561783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54561783/answer/141120028", "content": "\n\u751f\u7269\u7684\u751f\u547d\u529b\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140929481", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38582472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38582472/answer/77189127", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u666e\u904d\u4e0d\u50ac\u5a5a\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20598623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20598623/answer/141031371", "content": "\n\u51e4\u59d0\u662f\u5982\u4f55\u62ff\u5230\u7f8e\u56fd\u7eff\u5361\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30422576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30422576/answer/140910954", "content": "\n\u73b0\u6709\u7684\u53f2\u5b9e\u80fd\u5426\u8bc1\u660e\u201c\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5728\u4e2d\u56fd\u662f\u884c\u4e0d\u901a\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35548022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35548022/answer/77915301", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u641e\u4e0d\u51fa Spark \u548c Hadoop \u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23667442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23667442/answer/140825773", "content": "\n\u9ad8\u9891\u4ea4\u6613\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u7b97\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54702685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54702685/answer/140985289", "content": "\n\u548c\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u804a\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54345389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54345389/answer/139183657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u56fd\u4ea7\u5267\u7684\u670d\u88c5\u603b\u662f\u8ba9\u4eba\u795e\u4e4b\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}]